高普：我唔識防守？寫本防守攻略送你？

對於能否改善利物浦搖搖欲墜的後防問題教練高普開玩笑的說道：「我能寫一本關於防守藝術的書籍。」

利物浦最近的一系列比賽失分都是由於他們糟糕的後防線造成的，在進攻方面利物浦踢得行雲流水效率也高，但後防線的不穩定總是會讓他們失分。

高普承認利物浦目前如此不穩定的後防線是由於他在球隊防守工作上的調教及思想傳授還不夠深入，但可以確定的是他非常清楚什麼才是防守的核心，如何去把防守做好。

在接受媒體採訪時高普表示：「很明顯，最近我們的失球太多了。這對我來說確實很頭疼，一般來講我是個很注重且善於防守的教練，但目前看來防守的工作做得並不好，不過接下來我們會越來越好的。」

「防守的核心其實就是戰術紀律的問題。」

「我不能說我知道關於足球的一切事情，但我可以在兩小時後寫出一本關於足球戰術的指南書，如何尋找空間，跑動，什麼時機向前推進等等。」

「我對球隊充滿了信心，不僅僅是在進攻線上，對於整球隊都是這樣。我知道我們需要更好的比賽結果，這無可爭議。我喜歡這支球隊，或許沒有其他人看好，但我是真心的喜歡目前的狀態，我想要的就是不斷的提高這支球隊。」

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

本書內容只有一句: 用錢轟落去轉會市場。

曼聯

本書應該淨係寫住“雲迪克”

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

內容：契弟小丑

上冊 vvd 下冊 alisson

序寫住：切忌用米奴列

咁Karius 呢？

失波攻略

內容：最緊要愛助攻

反擊攻略: 法明奴
進攻攻略: 兩閘狂斬

依家利物浦既防守算係歐洲近十年最強！

洗唔洗派notes教你寫攻略

我記憶中好似摩佬講過一樣的野

轟落去最貴果兩個到

證明乜尻戰術都係假，最緊要球員高質素